屌奶星，張竹君今日透哂Bra，即係考驗緊我地呢班青春期手足既自制能力啫

Sara ho今日都好正

圖呀，仆街

手語翻譯都幾正

Cls post

圖定老母

何醫生把聲好好聽

我阿爺更年期都劣緊鳩

想用cu mask 圍撚住竹君對奶黎搓

圖呀屌你

相呢

未見過冇罩樣

我覺得佢有啲似大波驊

咁多人要圖，咁唯有俾啦

成個bar形出哂黎

拉

星期日比你地J下發洩下

Link都唔識貼

開心速遞fans都會抗共, 估唔到

義母

唔准侮辱張醫生

...

尊重下啦